{
    "title": "Simpele Quiz applicatie",
    "description": "Test jouw knowledge met deze simpele quiz!",
    "questions": [
        {
            "question": "Wat is de hoofdstad van frankrijk?",
            "choices": [
                "Berlijn",
                "Londen",
                "Parijs",
                "Madrid"
            ],
            "answer": "Parijs"
        },
        {
            "question": "welke taal is het meest primair gebruik voor web development?",
            "choices": [
                "Python",
                "JavaScript",
                "C++",
                "Java"
            ],
            "answer": "JavaScript"
        },
        {
            "question": "Wie schreef 'To Kill a Mockingbird'?",
            "choices": [
                "Harper Lee",
                "J.K. Rowling",
                "F. Scott Fitzgerald",
                "Ernest Hemingway"
            ],
            "answer": "Harper Lee"
        },
        {
            "question": "Wat is de hoofdstad van Turkije?",
            "placeholder": "Schrijf je antwoord hier...",
            "answer": "Ankara"
        },
        {
            "question": "wat is 2+2?",
            "choices": [
                "3",
                "1",
                "4",
                "2"
            ],
            "answer": "4",
            "placeholder": null
        },
        {
            "question": "wat is 2+2?",
            "choices": [
                "3",
                "1",
                "4",
                "2"
            ],
            "answer": "4",
            "placeholder": null
        },
        {
            "question": "hoeveel continents zijn er?",
            "choices": [
                "3",
                "4",
                "5",
                "6",
                "7"
            ],
            "answer": "7",
            "placeholder": null
        },
        {
            "question": "wat is 5+5?",
            "choices": [
                "2",
                "4",
                "8",
                "10"
            ],
            "answer": "10",
            "placeholder": null
        },
        {
            "question": "wat is lekker",
            "choices": [
                "kip",
                "varken",
                "speculaas",
                "baklava"
            ],
            "answer": "kip",
            "placeholder": null
        },
        {
            "question": "waar staat de p in php voor?",
            "choices": null,
            "answer": "php",
            "placeholder": "Schrijf je antwoord hier..."
        }
    ]
}